# _Домашнее задание №10_

Реализовать стору для страницы игрового поля, которая будет инкапсулировать работу с полем и чатом, используя псевдообщение с API, о котором “договорились” с беком. Код разместить на GitLab.

Основные требования:

* При перезагрузке страницы состояние поля и чата должно сохраняться, а информация о игроках снова “подгружаться”
* Действия пользователя должны сопровождаться отправкой событий
* “Действия другого пользователя” должны сопровождаться обработкой получения событий
* Никаких реальных сетевых вызовов не происходит
* Для подключения MobX используются пропсы, Context или inject из mobx-react
* Серверное состояние отделено от состояния приложения
* Любое изменение не серверного состояния происходит через вызов методов сторы


API о котором “договорились” с беком

* getPlayersInfo - запрос на получение информации о игроках в рамках игровой сессии
* game:send-message, {userId, text} - событие, отправляемое на сервер при отправке сообщения пользователем в игровой чат
* game:message-sent, {userId, text} - событие, отправляемое сервером обоим игрокам при получении событие game:send-message от одного из игроков
* game:make-move, {userId, row, col} - событие, отправляемое на сервер при совершении хода пользователем
* game:move-made, {userId, row, col} - событие, отправляемое сервером обоим игрокам при получении событие game:make-move от одного из игроков в случае “возможности” хода
* game:move-failed, {} - событие, отправляемое сервером игроку при получении от него события game:make-move в случае “невозможности” хода
* game:error, {reason} - событие, отправляемое сервером игроку в ответ на одно из его событий, при возникновении случайной ошибки